急 買左迪士尼票 但預約唔到

買左三人同行票，諗住預約
但打開電子票，搵唔到門票號碼
有冇人試過知道點搵？
係確認號下面冇門票號碼

碌到最底有

樓主解決到未？我都有同樣問題

打去hotline預約架，你睇番張野有寫

Hotline打咗成粒鐘都冇人聽

咁夜。。。 聽日office hour打去啦

網上預約個陣揀「門票換領憑證或確認」，然後按圖指示入確認編號就okay
你試下咁得唔得,我之前買四人優惠票，用呢個方法book到

再㩒奇妙處處通

有冇巴打夾4人同行？我只需要2張

好似要同日入場

係好難夾

可以夾下 tg:na3617

唔預約係咪入唔到去

今日預約左 入場個陣問個職員洗唔洗show證明比佢睇 佢話唔洗 掃張年卡入場個陣都唔見佢部野有顯示有無預約 所以其實無預約都得我覺得係

有無人一齊夾4人同行 我只需兩張～

有興趣

邊日

乜你唔見佢先用一部handheld scan你預約果張卡
之後再攞你哋張卡喺閘機scan咩

尋日再入見到了 第一次可能個staff收埋左用見唔到

有興趣夾兩張tg green7head

會唔會做埋全年？

不了，有得揀就唔去香港果個

你想邊日去？